古天奴背傷咁快好返

可以打國際賽

古仔忠心耿直 為國效力 頂硬上咋

有我地利記精神